美國電話卡一問

我想問下ultra電話卡 HTC 10用唔用到？
同埋有冇得extend？因為我會過美國一個月多啲，但係ultra得30日唔上唔落咁

推

我諗你最好辦法係買一張30日加一張限流動數據嘅

冇得extend

到時係美國再買多張卡用啦

第二張係無限日數？